岩岩係屯門既手足小心

頭先係屯門新墟行過既手足小心。有兩架豬籠，兩架衝鋒岩岩係屯門警署出面往卓越居方向行駛!!

新墟輕鐵站有40個防暴封左青公